\begin{titlepage}
    \begin{figure}[H]
        \centering
        \includegraphics[width=0.7\textwidth]{img/Logo_HSB_Hochschule_Bremen.png}
    \end{figure}
    {\bf
    \begin{center}
        \begin{Huge}
            Bachelor-Thesis
        \end{Huge}\par
        Dualer Studiengang Informatik (DSI)\par
        \vspace{1.5cm}
        \begin{large}
            Untersuchung des komponentenorientierten Entwicklungsansatzes in der Webentwicklung mit Fokus auf Webcomponents. Evaluierung verschiedener Möglichkeiten zur Entwicklung von Webcomponents.
        \end{large}\par
    \end{center}
    }
    \vspace{2.5cm}
    \begin{tabular}{ll}
        Name: & Bastian Silies \\
        Matrikelnummer: & 5010389 \\
        E-Mail: & bsilies@stud.hs-bremen.de \\
        \\
        Anfangsdatum: & {27.04.2020}\\
        Abgabedatum: & {29.06.2020}\\
        \\
        \\
        Erstprüfer: & Prof. Dr. Lars Braubach \\
        \\
        Zweitprüfer: & Dipl.-Inf. (FH) Jochen Schwitzing (Commerzbank AG)
    \end{tabular}
\end{titlepage}
